<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="diary_menu_option">Diary</string>
    <string name="voice_hint_label">Постарайся ответить несколькими словами, чтобы мне легче было определить твоё настроение</string>
    <string name="image_question_cd">Картинка вопроса</string>
    <string name="record_begin">Идёт запись…</string>
    <string name="too_quiet_toast">Пожалуйста, скажите четчё и внятнее :)</string>
    <string name="your_face_not_visible_label">Вашего лица не видно!</string>
    <string name="faces_too_many">Лиц слишком много! Распознавание работает только на одного человека</string>
    <string name="camera_type_descripion">Сфотографируйте себя или своего друга на камеру, и проанализируйте настроение</string>
    <string name="realtime_type_title">В реальном времени</string>
    <string name="realtime_type_descripion">Анализируйте эмоции свои или друга в режиме реального времени. Больше подходит для того, чтобы подстроиться под своё настроение</string>
    <string name="gallery_type_descripion">Анализируйте свои или чужие эмоции с помощью фото из вашей галереи.</string>
    <string name="retake_photo_label">Переснять фото</string>
    <string name="next_question_label">Следующий вопрос</string>
    <string name="result_survey_label">Результат вашего теста</string>
    <string name="save_mood_label">Сохранить настроение</string>
    <string name="repeat_survey_label">Повторить тест</string>
    <string name="scores_format">Вы набрали %s очков</string>
    <string name="depression_reason">Вопросы 1-8 оценивали симптомы депрессии.</string>
    <string name="depression_advices">Если вы набрали больше 11 баллов, то это может указывать на депрессию. В случае депрессии человек обычно страдает от сниженного настроения, потери интереса и жизнерадостности, уменьшения энергии, что в свою очередь приводит к повышенной усталости и снижению активности. Также люди могут ощущать снижение внимания и способности сосредоточиться, нарушение сна и изменение аппетита. Также можно испытывать чувство вины и неполноценности, заниженную самооценку и самоуверенность; человек может проявлять пессимизм и безнадежность в отношении будущего, может уменьшиться воля к жизни.  В случае мыслей о смерти ознакомьтесь с контактами по оказанию быстрой помощи и обязательно свяжитесь с одним из них, чтобы не оставаться одному!</string>
    <string name="neurosis_reason">Вопросы 9-14 оценивали симптомы генерализованного тревожного невроза.</string>
    <string name="neurosis_advices">Если вы набрали больше 11 баллов, то это может указывать на тревожный невроз. Генерализованный тревожный невроз проявляется в виде генерализованной, постоянной, так сказать, неустойчивой тревоги, которая существенно не связана с определенными ситуациями. Наиболее частыми жалобами являются тревога ожидания и чрезмерная озабоченность, нервозность, напряжение в мышцах, головная боль, вызванная напряжением, дрожь, усталость, слабость, сухость во рту и другие признаки чрезмерной активности вегетативной нервной системы, также человеку трудно расслабиться.</string>
    <string name="social_phobia_reason">Вопросы 15 и 16 оценивали симптомы социофобии, то есть тревожное расстройство, связанное с общением.</string>
    <string name="social_phobia_advices">"Если вы набрали больше 3 баллов, то это может указывать на социофобию. Социофобия связана со страхом находиться в центре внимания в составе маленькой группы. Зачастую социофобия связана также с низкой самооценкой и боязнью критики. В ситуациях, связанных с фобией, люди испытывают соматические симптомы тревоги, такие как, покраснение, дрожь в руках, тошноту или учащенное сердцебиение, которые приносят сильный дискомфорт, поэтому люди стараются избегать различных социальных ситуаций. "</string>
    <string name="asthenia_reason">Вопросы 17-20 оценивали симптомы астении, то есть усталости.</string>
    <string name="asthenia_advices">"Если вы набрали больше 6 баллов, то это может указывать на синдром усталости, в случае которого человек изнурен как физически, так и морально, и чувствует общую усталость, на которую существенно не может повлиять отдых. Характерно пониженное внимание и способность сосредоточиться, и даже после небольшого напряжения человек быстро устает. "</string>
    <string name="insomnia_reason">Вопросы 21-23 оценивали симптомы бессонницы.</string>
    <string name="insomnia_advices">"Если вы набрали больше 6 баллов, то это может указывать на расстройства сна. Расстройства сна могут проявляться в трудностях с засыпанием, в беспокойном прерывистом сне и чрезмерно раннем пробуждении. Расстройства сна могут быть связаны со многими другими проблемами со здоровьем. "</string>
</resources>